雲迪積克：我值7500萬鎊！

【體育】利物浦後衛華基爾雲迪積克堅稱，其7500萬鎊的身價是他努力的回報，這身價不會令他感到緊張。

華基爾雲迪積克（Virgil van Dijk）在周日大戰曼城前接受《天空體育》訪問時說，「這不會令我感到緊張，這是我一直以來努力所得到的回報，所以利物浦願意用這個高價羅致我，我不能改變甚麼。」除了利物浦外，車路士和曼城過去一年都對他感興趣，被問到為何選了紅軍，雲迪積克說，「球會的規模、球迷、球員和領隊，這裡的一切都很吸引。」

雲迪積克於今年元旦日以7500萬鎊由修咸頓轉投利物浦，打破後衛轉會紀錄，雖然成為最昂貴後衛，不過雲迪積克認為這個價錢不會影響到他。英足盃對愛華頓的默西賽德打吡是他的地標戰，該役他即用一個絕殺球證明自己的身價。

雲迪積克補充，「你可以見到每次主場比賽氣氛都是一流，我很高興能為這間球會效力。」

一派膠就一定比人bin c

到時又會有笑話po 一場推一次

垃圾

事實佢係值
派牌型得分後衛

一夫當關，協助痢狗大炒雞湯

值！

咁快就有得bin

咁快 一個月都捱唔到

值啦，只係失一球 仲想點

係咪去到猁啲後防人腳會自動膠化？

佢黎左之後，佢其他隊友冇爆炸了

佢自己爆

一個救全家

巴有華美子吸傷大法

利有雲東吸爆大爆發

有神快拜

派比人牙？

髮型師幫人剪頭髮，但剪唔到自己後面

75m炸彈

啱呀

75m 解圍撻Q 同隊友爭頂 助攻比對面 高普好熱血

環保